[NBA一線]老老實實 呢度有幾多鷹迷?

LET GO HAWKS

去哂玩具台

足狗死過黑洞啦屌你老味😂😂

LET GO HAWK!

一支穿雲箭，千萬鷹迷來相見

垃圾鷹隊

好勁呀猴活來左之後有重0心了

兩副老鷹膽，刀山火海提命現

德國朗度